好撚難食既黃店都要盲撐？

真心想知

黃店唔會唔好食

撐

點好撚難食法先

呢間唔啱你乜搵另一間黃店囉

撐，同埋要善意提醒，希望店家能作出改善

就算想中途轉藍都冇辦法，事實上藍店多數垃圾冇間好食

唔知樓主咁問係咩意思
好似講到呢個世上得一間黃店咁, 唔食藍店真係咁難咩?

難食就想割?
真心想知